【100毛上市】毛記通過上市聆訊 月內啟動招股籌逾億

市場消息指，《黑紙》、《100毛》及毛記電視母公司「毛記葵涌」上周已通過上市聆訊，將於本月內啟動招股程序，料集資逾1億元。

本報記者曾就此致電查詢，毛記創辦人之一林日曦表示忙於拍攝，未能接受訪問。

毛記去年7月26日上傳初步申請文件，惟事隔半年後失效，毛記於1月29日重新遞交，不足兩個月即獲批准上市。

毛記2010年成立，初期以「黑紙」、「100毛」等印刷業務起家，2016年起為客戶提供一站式廣告方案的數碼媒體服務。毛記現時有三大業務，包括數碼媒體服務、印刷媒體服務、活動策劃及藝人管理。截至去年3月底止，毛記全年收入高達9,522.8萬元，按年升73.6%；期內賺3,626.3萬元，按年升61.9%。

一定勁過 14年既Magnum

變質了

保薦人咩背景

仲伏過黎明生活
正仆街又想呃市民錢

長雄證券

新股係咁架啦

香港

屌那星 美國有amazon apple Google 香港得d咁既閪股炒

準備俾人買起了

黃慘盈

按埋條撚 Allin 100毛啦

信者得救

抽新股走去睇公司盤數真係on99
垃圾到名仕咁都炒4成

今時今日炒名氣，盤數係點who cares 反正短炒

咁你年中應該錯過唔小好野

我係話睇公司盤數去決定抽唔抽ipo好on9呀

得罪講句，買佢股票果D一定係憨鳩

抽完ipo即走

lm